香港人真係有層樓就會開心?

如題

有層樓只係安心
有幾層樓就開心

有咩咁開心

お金

人有我有嘅心態

唔使返工可以靠收租生活

有層樓搵兩皮野好輕鬆啦
唔生仔二人世界
D錢多到唔知點洗...

有樓有高潮

有租金點解令人開心

有樓搵兩萬就多到唔識洗
咁冇樓咪岩岩好用哂啲錢 咁都開心ga

搵兩萬 痴屋企人住 就係既

最緊要都係第一句 都係想求個安心啫
但要供晒先叫自己有層樓

迫住你揾收入先有個安樂窩
唔駛交租壓力細好多，人都可以釋懷d

唔係盞自欺欺人

搵兩萬就算同屋企住都唔係多啦
更唔好講話將來結婚or更進一步既生小朋友

咁你住邊度? 唔洗交租? 成世痴父母?

有樓唔係代表開心，不過有樓係人基本需要
多幾層樓更加代表係財務自由，你可以唔做野都有收入

唔使返工令人開心

但香港就係慘到基本生活需要都搞唔掂